以後叫「黑警死全家」算唔算種族歧視？

黑人牙膏都要改名 叫黑警會否被左膠屌

黑人條命咁矜貴

黑警應該係讚美

虐畜